法巴交易主管聖誕勁輸8,000萬美元 之後不返工

去年12月美股出乎意料地大跌，一眾大行交易員大跌眼鏡，有一名法國巴黎銀行的交易主管，於聖誕假期放假前下重注交易標普500指數衍生工具，虧損了8,000萬美元，這名主管長假期後至昨日並沒有上班。

根據《彭博》引述知情人士透露，該行的美國指數交易主管Antoine Lours因為看好標普500的走勢，所以在放聖誕節假前決定投資相關的衍生工具。在聖誕節假期之後幾日，由於市場憂慮中美貿易戰升溫，美股經過多次暴跌，所以Antoine Lours的投資損失慘重，但Lours在聖誕假後一直沒有上班。

Lours沒有回應在LinkedIn針對他的評論，而他一位在紐約的同事指，Lours本周亦沒有上班。法巴駐紐約的發言人Ilias Catsaros則拒絕發表評論。

巨額損失增加了法巴交易部門的負擔。而法國另一間較小型的投行Natixis SA的報告指出，他們在12月亞洲股票衍生品交易中虧損了2.6億歐元（2.96億美元）。

investMAN

被消失

呢d 工真係好爽, 用公司錢豪賭, 輸左無事, 贏左分錢

你不學無術 井底之蛙 才疏學淺 不通文墨 目不識丁 目光短淺 好心就避開依d post 咪撚回啦廢柴

你肯定佢真係無事

可以有乜事
落咁大既盤，你估佢個人決定？

用人地既血汗錢
買哂高風險

贏左成倍就股神 輸就拍拍屎忽

勝負乃兵家常事

輸左轉第間公司又賭過
今次賭1.6億

BNP Casino